龍珠超有個大bug!!!!??

黑悟空瀕死復活兩次就勁過比達超神2?

請由黑悟空未來篇重睇一次

呢個絕對係bug 睇佢點拆

咪解釋左有兩種耳環囉

唔係因為界王神用耳環合體先會係永久咩
普通人用會變一個鐘時限

佢實有得拗 因為比古洛係兩個普通人 老界王神始終仲有一個

收皮啦
第一次合體比達死左架

第二次比達復活新生命

之前明明唔係咁講

但都係唔明點解入左布歐體内就會解除合體？

收皮啦垃圾設定

明明之前札馬斯仲係界王個陣 個黃色界王神俾隻耳環佢戴 話戴左可以暫時升格為界王神

有咩可能兩次瀕死就由超二去到勁過超藍

咁比達, 杜拉, 悟空, 悟飯, 去時間房修練瀕死咁多次, 咪神早勁過破壞神

左耳同右耳既分別
兩個都戴同一邊唔會合體

由於時間既關係。 解釋完